有咩高質或者有心嘅行山資訊page?

呢排討論得咁熱烈，不如講下有咩行山page係高質或者有心機做？

比真係有心行山嘅人多一個吸收資訊嘅渠道